bonjour, et bienvenue ici.
Il s'agit de l'atelier 2.
L'atelier 2 demande de créer un nouveau projet.
faire 2-3 commits.
et après.
on teste le distant. Pour tester le distant, on créé la clé ssh via ssh-keygen.
branch dist 1.
création de l'espace distant gitlab.
push de la branche master, puis création locale d'une nouvelle branche.
test issue.
test fin issue.
test merge request.
